抗爭轉捩點-以靜制動

其實我地行到今時今日，都好有賴文宣一直響背後發功，好似攞不反集人，打完每場都同我地spin

但近期我地勇武好似因為成長得太快，快到我地嘅文宣都跟唔上。佢地追唔上每一星期兩次以上嘅衝突嘅資訊量。其實當中有好多寶貴嘅文宣材料都用唔曬就有下一場衝突。因為咁減弱咗嘅文宣力量，和理非團火都好似沉默咗，同時我地當中好多人，開始習慣勇武會自動波，習慣每一次都會有衝突，習慣咗抗爭過程都會係咁loop，繼而精神上進入抗爭精神疲態

我地勇武可唔可由今日開始改變策略，嘗試下以靜制動。由文宣為主攻擊，重新嘗試凝聚返大眾嘅意志力，由文攻上攞多d主導權，當攞到足夠彈藥嘅時候，勇武打一場大爆發，咁樣以靜制動，可以一定程度緩和既得利益甚至國際社會同温層既不滿，令佢地唔會因為太多暴力畫面而同我地割蓆，亦都可以令佢地明白我地勇武示威可以做到收放自如。要知道得到佢地支持，佢地用一句說話，可以遠遠多過我地一個月嘅抗爭成果，所以我地係唔可以失去佢地嘅支持

我以上說話，唔係反對勇武抗爭，而係我地可唔可以響d小衝突嘅過程之中，做多d由文宣角度有利嘅行動。我地一直贏咗輿論，唔係因為我地冇做錯嘅，唔係因為文宣幫我地spin，而係政府做得俾我地更錯，先顯得我地冇咁錯，勇武抗爭嘅衝擊，可以融合創意，同時可以不失震攝力，希望各位勇武可以諗多d出嚟分享

同時我希望咁多位勇武，慢返d，就一就文宣朋友幫大家回一回血，諗下打以靜制動嘅抗爭

聽日TP見

罷買

機場

不合作真係好需要文宣，無奈文宣人數係得咁多，幫手promote活動又要幫手spin，所以我希望勇武試下以靜制動

機場我其實怕悶，我認同呢個係超好嘅方向。如果聽日有咩事一班人full gear去機場，另一班去西環，班渣會唔會嚇撚死